<resources>
    <string name="app_name">tugas1</string>
    <string name="frozen">
        "FROZEN 2.\n\n"

        "Durasi	: 1 jam 43 menit\n"
        "Genre : Animation,Adventure,Comedy\n"
        "Tanggal Rilis : 22 November 2019\n"
        "Sutradara : Chris Buck,Jennifer Lee\n"
        "Pemain : Kristen Bell,Idina Menzel,Josh Gad\n\n"


        "Mengambil latar tiga tahun setelah film Frozen yang pertama, Frozen 2 mengisahkan"
        tentang petualangan Elsa (Idina Menzel) untuk mengungkap hal misterius yang terus meresahkan"
        "sang Ratu Arandelle.\n"

        "Elsa yang diceritakan sering mendengarkan suara-suara misterius terus memanggilnya kemudian"
        "mengikutinya dan secara tidak sengaja membangungkan roh-roh unsur yang membuat semua orang"
        "di kerajaan harus mengungsi.\n"

        "Bersama dengan Anna (Kristen Bell), Kristoff (Jonathan Groff), Olaf (Josh Gad), dan Sven"
        "mereka pun berusaha untuk menyelamatkan Kerjaan Arandelle dan mencari tahu"
        "semua kejanggalan yang terjadi."

        "Petualangan mereka dalam mengungkap hal misterius itu pun mengantarkannya ke sebuah tempat"
        "di bagian utara yang diduga sebagai hutan ajaib."

        "Namun, tanpa diduga-duga rupanya petualangan itulah yang akhirnya mengungkap kisah"
        "di balik para karakter tersebut, terutama Elsa dan kekuatan sihir yang dimilikinya."


        "Di balik cerita yang ditawarkan oleh film besutan Disney satu ini, mungkin ada sebgaian"
        "dari kamu yang penasaran dengan hal-hal menarik yang tersimpan saat proses pembuatannya.\n"

        "Nah, berikut Jaka sudah kumpulkan beberapa fakta menarik dari film Frozen 2 yang"
        "patut kamu ketahui.\n\n"

        "A.Sebelum pembuatan film Frozen 2, sutradara beserta produsernya melakukan penelitian
        lokasi hinggake 3 negara; Norwegia, Finlandia, dan Islandia\n"

        "B.Film Frozen 2 melibatkan animator asal Indonesia yaitu Griselda Sastrawinata-Lemay.\n"

        "C.Proses pembuatan kostum untuk roh Air Nook yang berwujud seekor kuda rupanya menjadi yang
        paling tersulit bagi animator film Frozen 2.\n"



        "Frozen 2 memiliki premier dunianya di Dolby Theatre di Hollywood pada7 November 2019,"
        "dan dirilis secara luas di Amerika Serikat oleh Walt Disney Studios Motion Pictures"
        "pada 22 November 2019.\n"
        "Film ini mendapat ulasan positif dari para kritikus,"
        "yang memuji animasi, visual, penulisan, musik, dan penampilan vokal.\n"
        "Ini telah mendapat $1 miliar di seluruh dunia, memiliki pembukaan tertinggi di seluruh dunia"
        "sepanjang masa untuk sebuah film animasi, dan merupakan film animasi terlaris ketujuh"
        "waktu dan film terlaris kedelapan tertinggi pada tahun 2019, serta film terlaris ke-37"
        "dari sepanjang waktu.\n\n"








    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>
